拳王泰臣好鐘意鴿。有冇人拎香港示威者幫鴿洗眼既片 去話比佢知？

泰臣twitter

香港示威幫鴿洗眼片

大家幫手話佢知

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

泰臣一槌一個打爆D畜龍

屌
原來泰臣破產差人6000萬美金
重以為佢好風光

佢愛鴿愛到傻左

WiFi 不破

洗眼方法錯呢

鴿對佢既地位
仔女老婆>鴿>所有野

大家識做 我地香港同樣係愛鴿之人

推

法國黃背心咪試過有個拳擊手同屋企人行過食tg嬲到赤手空拳屌打個2 3 個防暴 不過之後俾人拉左

泰臣識鬼咩
見佢用fuji水養鴿就知係同路人啦

吳宇森都好鍾意

Fiji*

Push

真係？
未聽過

無乜見過佢就政治議題發言，佢中學都未畢業，佢講過好崇拜毛澤東，紋埋係身tim，就知佢傻下傻下啦，邊有支持民主自由的人會崇拜殺人王

好似已經一早還晒，早就變返有錢人啦

屌你笑撚死我

冇人叫佢支持香港 5大訴求
睇佢會唔會tweet條片姐
好似Ellen咁 用佢地影響力 話比世界知

香港夠有條大導中意白鴿啦

who？

john wu

岩岩落來香港？

唔支持香港電影姐

無睇過佢D戲？套套都放白鴿

佢套套戲都有白鴿飛架 咁標誌

岩岩睇下佢有咩作品
我真係接近未睇過

崇美崇日太多 好少睇港產

例如 MI2

赤壁

戇撚鳩鳩開埋啲垃圾post

10月29日
全港第一個公開論壇
真實版連登！

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

活動post！！！p牌仔求幫推！

樓主咪殺人王

淨係霸氣已經lie shit

香港黑警直接開槍

原來拳王咁細隻，應該唔夠我打

起完起你底 你完全冇資格話我

順便報價幾錢1日做前線保鏢

依家老到成個維園呀伯咁
唔好太大期望

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

唔開槍會死
屌你泰臣wo
離遠見到都淆底

笑撚到仆街

做還做 唔好成日借啲椅擺人上檯
加泰又係咁 乜柒都係咁

只因有IP Man

tweet條片比泰臣睇 都叫擺佢上台？
佢會唔會再tweet 佢既事啦

佢養黎比賽嫁

圖一 泰臣話左比你知 睇清楚

佢根本可以打死葉子丹

佢講你就信
之前有documentary 講話佢仲係賽鴿協會主席

港毒之父自爆與牙古路（有養狗）識於微時

推啊

笑撚死

佢好似奶共嘅

push

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！ 陸續有來！

25夠未 入來落我面

他老到我一拳一個

唔係還曬？

照下鏡
佢依家咁老 個波一樣大過你

應該還曬 條片後段有講
靠佢老婆渡過左

我都好鍾意毛澤東 佢教識我革命無罪造反有理

上邊有
手臂大大個毛主席

不過我地搏佢唔用腦 tweet條洗鴿眼片

我有dd 波撞波都贏他

佢鍾意佢自己d鴿

固姑咕

畢加索

Pish

睇睇下 你真係有機會蠃

C

之前有狗射催淚彈 打死左隻鴿

去搞鳩硬啦 佢個post都上左熱門

diu

on99人地帶晒頭盔都追住個頭嚟打，指骨碎晒都未傷到人啦

人地一拳打撚死你啊戇鳩仔

會暈

唔用手都贏條廢老

唔好膠防暴盔成舊磚飛埋嚟都頂得住

推比泰神睇

O n 9

飛天單車 條友暈到 企唔穩啦

屌咪推啦
唔想比父哥殺

話晒係世界重量級拳王，呢個六十歲的前中量級拳手都打到個後生壯漢扒地

好撚勁

Tiger個Tig
神仙個神

一早還曬啦

泰臣可唔可以教拳

Lmao

你睇下條差佬都企唔穩

紅衛兵都冇佢咁癲

拳好撚重，打後生仔一拳一個都得

做咩幫殺人犯

好似佢細個成日俾人bully 仲再整死佢隻鴿
之後先變拳王

想生存一定要幫

波台狗 反抗

戇尻，人地有手套

佢恐怖過老共

你有針

個頭唔痛啫，你估條頸椎唔會chok咩

樓主比

佢有槍

推，，，，，，唔郁

為咗錢甘願比葉問打贏,你話佢會唔會幫

電影入邊其實算55波

你兩件膠夠未
上左熱門唔洗咁推post

照推

好肯定ＳＤＵ都唔會夠佢打，食重量級拳皇一拳唔係講笑

推！借位一用
【TG對本港生態影響】生態人同我入黎！

11.2 維園 流水式集會

11.24 留港投票

Tiger個ti
神仙個神

這是我的鴿子鑑定書

d拳好撚重又快

佢fb page貼啲嘢都有少少涉及政治

比佢知香港有人食炸乳鴿BB鴿會點？

但你班仆街成日叫黑警強姦犯，人哋泰臣係真.強姦犯，聼起身好老尷咖，蹦口人忌蹦口碗